一人N個 期望GTA6 online會有咩改進

gta5個世界真係好正,可惜係唔夠開放同太少人

希望可以創建一個真係好似真實咁既世界方向發展

online可以容納至少1000人, 好似online game 咁, 所有任務係即時實時係地圖進行,唔係抽離一邊,同1000人一齊互動, 我地幾個有幾個做任,其他人唔係度做都任但都有有阻礙同影響

可以做生意,著老西去番工咁,由貧民區住到豪宅區咁

冇飛天車就ok

之前好似話6會似vice city

Load 快好多好多好多

支那自己一個SER
100人戰局太少人了

唔好亂ban人帳號

想係真實向，刪走啲飛天車激光槍
啲車槍樓係真實巿價，而家個價錢係逼人chok錢
Ban外掛嚴啲
可以有官方role play，eg正業係老師副業係drug dealer/cooker

可以升協助人coop

整個職業系統比人cosplay
可以做便利店sales 的士佬咁

轉做VR式

我要求唔高
佢肯將GTA SA用gta5既畫面出返一樣既野已經好滿意
如果要出6我希望有返SA既自由度
單機有返D無限彈無限血俾我拎住支格零企係電車上面鳩掃
最好健身唔洗再自己狂禁個手制
咁就完美啦，劇情呢D keep返gta5水平已經好夠
另外我希望R*可以唔好靜係出gta/rdr
我知R*係有其他game不過我講緊係gta式自由開放世界類型
想佢出下其他時代
例如中世界著住盔甲用冷兵器加gta玩法
或者未來科幻世界好撚高科技咁既世界觀
可以玩雷射槍雷射劍就正啦
online其實我都玩到厭
初初跟公會玩係好爽好正
但長期落去我會寧願玩mhw
我已經玩左幾年mh反而gta5 game都賣埋出去
都好難再有咩野創意搞個online mode
都係志在一班人鳩流流快活下姐
唔好成日斷線就得啦

佢玩其他類型嘅open world前有Skyrim/The Witcher 後有Fallout/Cyberpunk
GTA已經係近代背景Open World指標黎
Red Dead就個時代背景都無乜對手

rpg

大型商場

建築物唔好得外圍冇得入
會用唔同國家做舞台
想有付費dlc
咁佢先會有動力更新個地圖

唔洗load十年先入到game

可以升技能先正
要做任要有爆破技能之類,合作搵人

打柒支那人嘅劇情多啲

好似sa咁有多過一個城市，好鍾意個種過境旅行嘅感覺

hollow open world已經係死症
明明sa同iv整得好好
第五集個地圖大而無當

試下唔好斷線先

一定會好正 我而加玩都成日揸的士接客
不過黎黎去去都係個幾條路線

好似富蘭克林培育寵物，長大可以護主/做傭兵

個ser冇支那人已經心滿意足

1000人 個個戰局大混戰

Breaking bad

想個地圖再大 類似sa咁有多個城市

似返真實多啲

可以好似GTA4咁入建築物唔使load嘅話都幾好

唔好咁易有星

我緊係知有類似既野
但始終R*係有種獨特既魅力係度
巫師係神作但同gta根本唔係同一類野黎
rdr冇對手係因為佢已經屈撚左機
冇人再敢用牛仔做提材出game

而家廿幾人同場已經成日比d課金細路騷擾 成千人同場亂到想正常9fing都唔得
一係刪走曬d不平衡載具同武器 同可以係地圖hide

可以進入建築物
可以多啲同NPC有互動
比警車撞完之後唔好再變一星
用火箭炮打爆建築物之後再去返同一個地點會有建築工人維修
唔好棵棵樹都硬到好似食咗偉哥
有香港地圖
係無人地方玩暗殺唔好咁易有星（係山頂無其他人情況下用滅聲器玩暗殺都即刻有一星）
load快啲

再久遠啲仲有Assassin’s Creed
雖然唔會頂死R*

可以揸Uber 拎自己車接人
可以揸巴士 會有真實玩家上車

不停比玩家打劫

唔會有GTA6 online長做長有
gta4去5 用左5年
gta5到依家差唔多7年 連GTA6個影都見唔到

咪係 大家FF下好啦
佢隻GTA online賺錢賺到笑 做咩要開多隻GTA6
除非有日大家玩厭online 佢先會逼住要出新

完全唔想要online
做返隻單機,多野玩,故事好既GTA6比我得唔得

1000 人
咁會唔會load,一個鐘先玩到

成日有啲弱智仔無拿拿殺鳩你
超撚煩

建議地圖唔好顯示其他玩家既位置

唸起watch dog2可以渣車送人
有個任個乘客係咁話你班仆街搶哂的士佬生意
去到目的地360條友即克落車
跟住360度有黑社會出黎射鳩你
個乘客係的士狗黎，搵埋班黑社會獵殺uber司機

期望GTA6冇online
方向走返GTA4個條路

其實GTA V個地圖都幾唔錯
起碼真係有種揸長程車既感覺
但上面多數都好少去到
係真係去到GTA V Online做任先會去到
好似叫浪費咗咁

可以掉tg同埋唔好再天價

想要bully 2

最想揸Uber 去多d未必explore過嘅地方

npc 再有生命力啲
ubisoft 遊戲做得麻麻，但係啲城市 市民真係好有生命力，由AC1 開始到 watch dog 2 觀察路人已經幾乎好玩過遊戲本身
gtav 路人嚟嚟去去都係得嗰幾個反應
搞到單機過完主線就冇咩癮

地圖方面 如果好似五代咁大就多幾個城市會好啲
五代好多荒山野嶺根本唔會去
尤其地圖右邊至右上
除咗有女鬼彩蛋之外都唔知有咩用

online 就整多啲搶劫任務
唔好咁多冇劇情差事
仲有 強烈建議移除飛天公廁

搞搞個ser佢先

點解仲有人J佢個online
唔好唔記得佢個online係 base on ps3年代
只會隨住時間越黎越少人玩
同lol一樣